掛八號又點？咪一樣work from home

條街冇人，
可以出街ＷＯＲＫ

我都想

係咪以後打風都變哂wfh

唔好做壞規矩

我反而難得聽日一日唔係wfh 就打8號

其實犯唔犯法㗎